唔好直接返屋企 唔好直接返屋企 記得搵安全地方換衫 記得搵安全地方換衫

大家小心

推

up

唔記得 要換埋鞋

PUSH

唔好直接係樓下出閘(地鐵)/落車